買左張ANLEY 既美國旗, 結果今日柒左

ANLEY既旗條邊塞唔到旗杆, 要用有條繩個D 旗杆
請問香港邊到有得買

求建議, 有繩伸縮旗桿邊到有得買, 要長2米5左右

善心打破零回覆
利申：唔知

去12蚊店/家品店買枝掛衫用的伸縮棍咪得
繩呢個周街都有得買啦